---
publishDate: 2022-12-01T00:00:00Z
title: Spieltag 6 (2022/2023) Wochenende gegen SDT Emmental 1 und 3
description: Spielberichte über den Spieltag 6 (2022/2023) Wochenende gegen SDT Emmental 1 und 3
excerpt: Spielberichte über den Spieltag 6 (2022/2023) Wochenende gegen SDT Emmental 1 und 3
image: ~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_06/HDCG2-SDTE3_01.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg1
  - hdcg2
canonical: https://hdcg.ch/spieltag-6-saison-2022-2023/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import SDTEmmentalLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/sdtemmental.webp';

## HDC Gelterkinden 2 vs. SDT Emmental 3

<GameScore
  home={{ name: 'HDC Gelterkinden 2', logo: HDCLogo, score: 17 }}
  guest={{ name: 'SDT Emmental 3', logo: SDTEmmentalLogo, score: 7 }}
/>

Am letzten Wochenende war wieder Spieltag der SDA.

Der HDC Gelterkinden 2 empfing am Samstag das SDT Emmental 3.
Der Start glückte sehr gut und wir gingen nach dem ersten Durchgang mit einer Führung in die Pause.
Beim zweite und dritte Durchgang konnten wir unsere Führung halten und auch noch ausbauen, was uns den Sieg brachte. Zudem verwöhnten wir unsere Gäste mit Hörnli mit gehacktem und Apfelmus.
Wir bedanken uns bei den Bernern für einen geselligen und tollen Dartstag bei uns.

## SDT Emmental 1 vs. HDC Gelterkinden 1

<GameScore
  home={{ name: 'SDT Emmental 1', logo: SDTEmmentalLogo, score: 22 }}
  guest={{ name: 'HDC Gelterkinden 1', logo: HDCLogo, score: 10 }}
/>

Am Sonntag reiste dann unser erstes Team ins Emmental und traf dort auf SDT Emmental 1. Nach den ersten 4 Doppel und 8 Einzeln stand ein unentschieden auf der Tafel. Ab der zweiten Runde verloren die Oberbaselbieter ihre Genauigkeit und die Emmentaler wurden immer stärker.
Auch im dritten Abschnitt sollten die Emmentaler nichts an ihrem guten Spiel verlieren und konnten so den HDC Gelterkinden 1 schlagen.
Danke an die Emmentaler für die Gastfreundschaft und den schönen Darts Sonntag.

Einen grossen Dank an unsere Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/) und [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/) für eure tolle Unterstützung.

### Impressionen

![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Deitingen 1 - Bild 1](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_06/HDCG2-SDTE3_01.jpeg)

#### Links

- [SDA](https://www.darts.ch/)
- [SDT Emmental](https://www.sdtemmental.ch/)
